cherry 小美 工展小姐叫大家一齊去工展會幫襯，一齊支持下佢

多多支持工展會

推

正啊！我要振興藍色經濟圈

唔記得俾link

出事架嘛

肥咗咁撚多

好撚肥

走晒樣...
不過十年前已經留意到佢有隱性雙下巴

利申：前同學